@痴撚線港女 今晚利記 ？

買左車仔主win

@431

做得好啊陀衰家

係時候血責小巴狗 對祭今日比作地車果班義士

佢疴屎可能唔得閒

屌 又改左名

幾qt

門仔